隨時要準備義載

政府封立法會封到咁
玩到咁大
隨時見情況唔掂隔離埋港島
停地鐵維修 巴士過海線停駛

係時候推番呢個post上黎
屌那星d狗發癲見後生既就咬
車物資之餘可以順便車埋義士出黎

記者可唔可以守住主要轉車站 e.g.中環站 影撚住d狗唔比佢地亂鳩咁影
同埋大家可以既話都唔好紅轉藍 係到去油塘去北角咁過港島 但應該都有狗 最好就係香港站橙色線 有外國人睇住班仆街